{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 황토펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 愛犬同伴は不可能で、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約及びご利用は保護者同伴がない場合、宿泊できません。 予約金額を基準にキャンセル料が策定されます。 ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 人数を超過した場合は入室できない場合があり、ご利用日当日のキャンセルの場合は払い戻しできません。 入室利用案内では個別バーベキュー場とWi-Fi、オーシャンビュー、駐車可能、海水浴場近く、干潟体験、海の散歩道などが提供されます。 周辺の旅行先としては麗水エキスポ海洋公園、万石里海水浴場、梧桐島、向日庵、清平湖、順天湾湿地(順天湾自然生態公園)などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "愛犬同伴は不可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女が同じ部屋で宿泊することはできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で予約・宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約及びご利用は保護者同伴がない場合、宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのように計算されますか？",
            "answer": "予約金額を基準にキャンセル料が策定されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "ペンションの客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約日当日にキャンセルした場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "予約日当日のキャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される設備やサービスは何ですか？",
            "answer": "入室利用案内では個別バーベキュー場とWi-Fi、オーシャンビュー、駐車可能、海水浴場近く、干潟体験、海の散歩道などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては麗水エキスポ海洋公園、万石里海水浴場、梧桐島、向日庵、清平湖、順天湾湿地(順天湾自然生態公園)などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 431
    }
}